知唔知點解巴塞&馬體會出局？

因為賽前2隊都有確診，歐足協落order要佢地出局

所以決賽一定冇拜仁冇RB 因為都要出局